其實內地人也有些未完全被中共洗腦的。

只是他們認命，認為冇可能同政權鬥

巴打可以上新品葱睇下，總有內地人清醒嘅

多謝推介